其實大家真係唔洗再開咩戰術po

垃圾po太多
前線唔會睇
開完除咗圍爐自hi冇撚用

唔係分化
係叫大家善用時間啫
你覺得做到咩咪做咩
你覺得同國難條小學雞互屌有用咪繼續

---------

紅色大字
你地係咪想輸啊!!!!!!!!
唔想輸就推上熱門!!!

聽講有齊呢三句就好多正皮

開迷信POST夠啦

占卜話林鄭就輸

你唔好話 cc台有一半人應該真係平行時空

啲迷信po依家po張圖就黎再加句你睇到咩就得啦

推

真係前線的話都唔會響度講戰術啦
咁多5毛同狗moon post
響連登講果班全部都係冷氣軍師嚟

唔好講到得迷信po先係咁
根本成個連登只要說話啱聽就多人buy
冇圖冇片冇證據冇論點都得

A

原本都未諗到#2，#4 block左既原因